msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TimeAccounting\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-25 14:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Template: AgentTimeAccountingDelete
msgid "Do you really want to delete the Time Accounting of this day?"
msgstr "请确认你真的希望删除这一天的工时管理记录？"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Edit Time Record"
msgstr "编辑时间记录"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Go to settings"
msgstr "进入设置"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Date Navigation"
msgstr "日期浏览"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Days without entries"
msgstr "没有记录的工日"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Select all days"
msgstr "选择所有工日。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Mass entry"
msgstr "大量记录"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Please choose the reason for your absence for the selected days"
msgstr "请为所选时间选择缺勤原因。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "On vacation"
msgstr "休假"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "On sick leave"
msgstr "病假"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "On overtime leave"
msgstr "加班调休"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Required fields are marked with a \"*\"."
msgstr "标记\"*\"的字段为必填。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "You have to fill in start and end time or a time period."
msgstr "你需要填写开始和结束时间或者时间段。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Project"
msgstr "项目"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Task"
msgstr "任务"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Please add a remark with more than 8 characters!"
msgstr "请添加一个超过8个字符的备注！"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Negative times are not allowed."
msgstr "时间不允许为负。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Repeated hours are not allowed. Start time matches another interval."
msgstr "不允许重复的工作时间。开始时间已匹配其他存在的时段。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Invalid format! Please enter a time with the format HH:MM."
msgstr "格式无效！请按HH:MM格式输入时间。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "24:00 is only permitted as end time."
msgstr "24:00只允许设置为结束时间。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Invalid time! A day has only 24 hours."
msgstr "时间无效！一天只有24小时。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "End time must be after start time."
msgstr "结束时间应大于开始时间。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Repeated hours are not allowed. End time matches another interval."
msgstr "不允许重复的工作时间。结束时间已匹配其他存在的时段。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Invalid period! A day has only 24 hours."
msgstr "无效的时段！一天只有24小时。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "A valid period must be greater than zero."
msgstr "有效时段时长应大于0。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Invalid period! Negative periods are not allowed."
msgstr "无效时段！时段时长不允许为负。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Add one row"
msgstr "增加一行"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "You can only select one checkbox element!"
msgstr "只能选择一个复选框元素。"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Are you sure that you worked while you were on sick leave?"
msgstr "你确定你在病假期间仍在工作吗？"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Are you sure that you worked while you were on vacation?"
msgstr "你确定你在休假期间仍在工作吗？"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Are you sure that you worked while you were on overtime leave?"
msgstr "你确定你在加班调休期间仍在工作吗？"

#. Template: AgentTimeAccountingEdit
msgid "Are you sure that you worked more than 16 hours?"
msgstr "你确定你工作超过16小时了吗？"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Time reporting monthly overview"
msgstr "工时报告月度概览"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Overtime (Hours)"
msgstr "加班（小时）"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Overtime (this month)"
msgstr "加班（本月）"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Overtime (total)"
msgstr "加班（合计）"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Remaining overtime leave"
msgstr "剩余的加班调休"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Vacation (Days)"
msgstr "休假（天）"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Vacation taken (this month)"
msgstr "已休假（本月）"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Vacation taken (total)"
msgstr "已休假（合计）"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Remaining vacation"
msgstr "剩余的假期"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Sick Leave (Days)"
msgstr "病假（天）"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Sick leave taken (this month)"
msgstr "已休病假（本月）"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Sick leave taken (total)"
msgstr "已休病假（合计）"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Previous month"
msgstr "上一月"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Next month"
msgstr "下一月"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Weekday"
msgstr "工作日"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Working Hours"
msgstr "工作时间"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Total worked hours"
msgstr "工作时间合计"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "User's project overview"
msgstr "用户的项目概览"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Hours (monthly)"
msgstr "小时（按月）"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Hours (Lifetime)"
msgstr "小时（自入职计算）"

#. Template: AgentTimeAccountingOverview
msgid "Grand total"
msgstr "总计"

#. Template: AgentTimeAccountingReporting
msgid "Time reporting"
msgstr "时间报告"

#. Template: AgentTimeAccountingReporting
msgid "Month Navigation"
msgstr "按月浏览"

#. Template: AgentTimeAccountingReporting
msgid "Go to date"
msgstr "跳转到日期"

#. Template: AgentTimeAccountingReporting
msgid "User reports"
msgstr "用户报告"

#. Template: AgentTimeAccountingReporting
msgid "Monthly total"
msgstr "按月合计"

#. Template: AgentTimeAccountingReporting
msgid "Lifetime total"
msgstr "自入职计算合计"

#. Template: AgentTimeAccountingReporting
msgid "Overtime leave"
msgstr "加班调休"

#. Template: AgentTimeAccountingReporting
msgid "Vacation"
msgstr "休假"

#. Template: AgentTimeAccountingReporting
msgid "Sick leave"
msgstr "病假"

#. Template: AgentTimeAccountingReporting
msgid "Vacation remaining"
msgstr "剩余假期"

#. Template: AgentTimeAccountingReporting
msgid "Project reports"
msgstr "项目报告"

#. Template: AgentTimeAccountingReportingProject
msgid "Project report"
msgstr "项目报告"

#. Template: AgentTimeAccountingReportingProject
msgid "Go to reporting overview"
msgstr "进入报告概览"

#. Template: AgentTimeAccountingReportingProject
msgid "Currently only active users in this project are shown. To change this behavior, please update setting:"
msgstr "当前仅显示项目中的激活用户。如要调整显示属性，请更新设置："

#. Template: AgentTimeAccountingReportingProject
msgid "Currently all time accounting users are shown. To change this behavior, please update setting:"
msgstr "当前显示所有的工时管理用户。如要调整显示属性，请更新设置："

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Edit Time Accounting Project Settings"
msgstr "编辑工时管理项目设置"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Add project"
msgstr "新建项目"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Go to settings overview"
msgstr "进入设置概览"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Add Project"
msgstr "新建项目"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Edit Project Settings"
msgstr "编辑项目设置"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "There is already a project with this name. Please, choose a different one."
msgstr "已存在同名的项目，请选择不同的名字。"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Edit Time Accounting Settings"
msgstr "编辑工时管理设置"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Add task"
msgstr "添加任务"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Filter for projects, tasks or users"
msgstr "按项目、任务或用户过滤"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Time periods can not be deleted."
msgstr "无法删除工时周期。"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Project List"
msgstr "项目列表"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Task List"
msgstr "任务列表"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Add Task"
msgstr "添加任务"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Edit Task Settings"
msgstr "编辑任务设置"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "There is already a task with this name. Please, choose a different one."
msgstr "已存在同名的任务，请选择不同的名字。"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "User List"
msgstr "用户列表"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "User Settings"
msgstr "用户设置"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "User is allowed to see overtimes"
msgstr "允许用户看到加班时间"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Show Overtime"
msgstr "显示加班"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "User is allowed to create projects"
msgstr "允许用户创建项目"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Allow project creation"
msgstr "允许创建项目"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "User is allowed to skip time accounting"
msgstr "允许用户跳过工时管理"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Allow time accounting skipping"
msgstr "允许跳过工时管理"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "If this option is selected, time accounting is effectively optional for the user."
msgstr "如果选择此选项，则工时管理对用户来说实际上是可选的。"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "There will be no warnings about missing entries and no entry enforcement."
msgstr "没有关于缺少条目的警告，也没有进入强制执行的警告。"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Time Spans"
msgstr "时间跨度"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Period Begin"
msgstr "时段开始"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Period End"
msgstr "时段结束"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Days of Vacation"
msgstr "休假天数"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Hours per Week"
msgstr "每周小时数"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Authorized Overtime"
msgstr "批准的加班"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Please insert a valid date."
msgstr "请插入有效日期。"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Period end must be after period begin."
msgstr "时段结束时间应大于时段开始时间。"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Leave Days"
msgstr "缺勤天数"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Weekly Hours"
msgstr "每周工作小时数"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Overtime"
msgstr "加班"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "No time periods found."
msgstr "没有找到时段。"

#. Template: AgentTimeAccountingSetting
msgid "Add time period"
msgstr "增加时段"

#. Template: AgentTimeAccountingView
msgid "View Time Record"
msgstr "查看工时记录"

#. Template: AgentTimeAccountingView
msgid "View of "
msgstr "展示"

#. Template: AgentTimeAccountingView
msgid "Previous day"
msgstr "前一天"

#. Template: AgentTimeAccountingView
msgid "Next day"
msgstr "后一天"

#. Template: AgentTimeAccountingView
msgid "No data found for this day."
msgstr "没有找到这一天的数据。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingEdit.pm
msgid "Can't insert Working Units!"
msgstr "无法插入工作单位！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingEdit.pm
msgid "Last Projects"
msgstr "最近的项目"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingEdit.pm
msgid "Can't save settings, because a day has only 24 hours!"
msgstr "无法保存设置，因为一天只有24小时！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingEdit.pm
msgid "Can't delete Working Units!"
msgstr "无法删除工作单位！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingEdit.pm
msgid "This Date is out of limit, but you haven't insert this day yet, so you get one(!) chance to insert"
msgstr "这个日期不受限制，但是你还没有插入这一天，所以你获得了一个（！）机会来插入"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingEdit.pm
msgid "Incomplete Working Days"
msgstr "不完整的工作日"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingEdit.pm
msgid "Successful insert!"
msgstr "插入成功！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingEdit.pm
msgid "Error while inserting multiple dates!"
msgstr "插入多个时间时出现错误！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingEdit.pm
msgid "Successfully inserted entries for several dates!"
msgstr "成功插入记录。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingEdit.pm
msgid "Entered date was invalid! Date was changed to today."
msgstr "输入时间无效！日期改为当前日期。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingEdit.pm
msgid "No time period configured, or the specified date is outside of the defined time periods."
msgstr "没有配置时间段，或指定的日期不在定义的时间段内。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingEdit.pm
msgid "Please contact the time accounting administrator to update your time periods!"
msgstr "请联系工时管理员更新您的时间段！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingEdit.pm
msgid "Last Selected Projects"
msgstr "最后被选中的项目"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingEdit.pm
msgid "All Projects"
msgstr "所有项目"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingReporting.pm
msgid "ReportingProject: Need ProjectID"
msgstr "项目报告：需要项目ID"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingReporting.pm
msgid "Reporting Project"
msgstr "项目报告"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingReporting.pm
msgid "Reporting"
msgstr "报告"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingSetting.pm
msgid "Unable to update user settings!"
msgstr "无法更新用户设置！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingSetting.pm
msgid "Project added!"
msgstr "项目已添加！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingSetting.pm
msgid "Project updated!"
msgstr "项目已更新！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingSetting.pm
msgid "Task added!"
msgstr "任务已添加！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingSetting.pm
msgid "Task updated!"
msgstr "任务已更新！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingSetting.pm
msgid "The UserID is not valid!"
msgstr "UserID无效！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingSetting.pm
msgid "Can't insert user data!"
msgstr "无法插入用户数据！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingSetting.pm
msgid "Unable to add time period!"
msgstr "无法添加时间段！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingSetting.pm
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingSetting.pm
msgid "User updated!"
msgstr "用户已更新！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingSetting.pm
msgid "User added!"
msgstr "用户已添加！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingSetting.pm
msgid "Add a user to time accounting..."
msgstr "添加一个用户到工时管理..."

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingSetting.pm
msgid "New User"
msgstr "添加用户"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingSetting.pm
msgid "Period Status"
msgstr "时段状态"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTimeAccountingView.pm
msgid "View: Need %s!"
msgstr "视图：需要%s！"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Notification/TimeAccounting.pm
msgid "Please insert your working hours!"
msgstr "请插入工作时间"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/ToolBar/IncompleteWorkingDays.pm
msgid "Incomplete working days"
msgstr "不完整的工作日"

#. JS File: TimeAccounting.Agent.EditTimeRecords
msgid "Please choose at least one day!"
msgstr "请至少选择一天！"

#. JS File: TimeAccounting.Agent.EditTimeRecords
msgid "Mass Entry"
msgstr "大量记录"

#. JS File: TimeAccounting.Agent.EditTimeRecords
msgid "Please choose a reason for absence!"
msgstr "请选择缺席原因！"

#. JS File: TimeAccounting.Agent
msgid "Delete Time Accounting Entry"
msgstr "删除工时管理记录"

#. JS File: TimeAccounting.Agent
msgid "Confirm insert"
msgstr "确认插入"

#. SysConfig
msgid "Agent interface notification module to see the number of incomplete working days for the user."
msgstr "服务人员界面通知模块，显示用户不完整的工作日数据。"

#. SysConfig
msgid "Default name for new actions."
msgstr "新活动的默认名称。"

#. SysConfig
msgid "Default name for new projects."
msgstr "新项目的默认名称。"

#. SysConfig
msgid "Default setting for date end."
msgstr "结束日期的默认设置。"

#. SysConfig
msgid "Default setting for date start."
msgstr "开始日期的默认设置。"

#. SysConfig
msgid "Default setting for description."
msgstr "描述的默认设置。"

#. SysConfig
msgid "Default setting for leave days."
msgstr "休假日的默认设置。"

#. SysConfig
msgid "Default setting for overtime."
msgstr "加班的默认设置。"

#. SysConfig
msgid "Default setting for the standard weekly hours."
msgstr "周标准工作时间的默认设置。"

#. SysConfig
msgid "Default status for new actions."
msgstr "新活动的默认状态。"

#. SysConfig
msgid "Default status for new projects."
msgstr "新项目的默认状态。"

#. SysConfig
msgid "Default status for new users."
msgstr "新用户的默认状态。"

#. SysConfig
msgid "Defines the projects for which a remark is required. If the RegExp matches on the project, you have to insert a remark too. The RegExp use the smx parameter."
msgstr "指定备注必填的项目。如果RegExp匹配项目，你也需要添加备注。RegExp使用smx参数。"

#. SysConfig
msgid "Determines if the statistics module may generate time accounting information."
msgstr "确定统计模块是否要生成工时管理信息。"

#. SysConfig
msgid "Edit time accounting settings."
msgstr "编辑工时管理设置。"

#. SysConfig
msgid "Edit time record."
msgstr "编辑工时记录。"

#. SysConfig
msgid "For how many days ago you can insert working units."
msgstr "你可以插入多久以前的工作数据。"

#. SysConfig
msgid "If enabled, only users that has added working time to the selected project are shown."
msgstr "如果启用，则仅显示在选定项目中有工时数据的用户。"

#. SysConfig
msgid "If enabled, the dropdown elements in the edit screen are changed to modernized autocompletion fields."
msgstr "如果启用，则编辑视图中的下拉列表元素将会修改为自动完成字段。"

#. SysConfig
msgid "If enabled, the filter for the previous projects can be used instead two list of projects (last and all ones). It could be used only if TimeAccounting::EnableAutoCompletion is enabled."
msgstr "如果启用，则可以使用之前项目的过滤器（用于替代最后和全部项目列表）。仅在TimeAccounting::EnableAutoCompletion启用时，可以启用该参数。"

#. SysConfig
msgid "If enabled, the filter for the previous projects is active by default if there are the previous projects. It could be used only if EnableAutoCompletion and TimeAccounting::UseFilter are enabled."
msgstr "如果启用，则如果存在之前的项目，则之前项目过滤器将被默认激活。仅在EnableAutoCompletion和TimeAccounting::UseFilter启用时，可以启用该参数。"

#. SysConfig
msgid "If enabled, the user is allowed to enter \"on vacation leave\", \"on sick leave\" and \"on overtime leave\" to multiple dates at once."
msgstr "如果启用，则用户可以一次在多个日期中输入“休假”，“病假”，\"加班调休\"。"

#. SysConfig
msgid "Maximum number of working days after which the working units have to be inserted."
msgstr "工作数据添加后允许的最大工日。"

#. SysConfig
msgid "Maximum number of working days without working units entry after which a warning will be shown."
msgstr "没有工作数据记录的工作日的最大数量（如果超过，则会显示警告）。"

#. SysConfig
msgid "Overview."
msgstr "概览。"

#. SysConfig
msgid "Project time reporting."
msgstr "项目工时报告。"

#. SysConfig
msgid "Regular expressions for constraining action list according to selected project. Key contains regular expression for project(s), content contains regular expressions for action(s)."
msgstr "选定项目的限制活动清单使用的正则表达式。键包含了项目（Projects）的正则表达式，值包含了活动（Action）的正则表达式。"

#. SysConfig
msgid "Regular expressions for constraining project list according to user groups. Key contains regular expression for project(s), content contains comma separated list of groups."
msgstr "用户组的限制项目清单使用的正则表达式。Key包含了项目（Projects）的正则表达式，Content包含了逗号分隔的组清单。"

#. SysConfig
msgid "Specifies if working hours can be inserted without start and end times."
msgstr "指定在没有开始和结束时间的情况下是否可以插入工时数据。"

#. SysConfig
msgid "This module forces inserts in TimeAccounting."
msgstr "本模块功能插入到工时管理中。"

#. SysConfig
msgid "This notification module gives a warning if there are too many incomplete working days."
msgstr "如有有太多不完整的工日，该通知模块会发出告警。"

#. SysConfig
msgid "Time Accounting"
msgstr "工时管理"

#. SysConfig
msgid "Time accounting edit."
msgstr "工时管理编辑。"

#. SysConfig
msgid "Time accounting overview."
msgstr "工时管理概览。"

#. SysConfig
msgid "Time accounting reporting."
msgstr "工时管理报告。"

#. SysConfig
msgid "Time accounting settings."
msgstr "工时管理设置。"

#. SysConfig
msgid "Time accounting view."
msgstr "工时管理查看。"

#. SysConfig
msgid "Time accounting."
msgstr "工时管理。"

#. SysConfig
msgid "To use if some actions reduced the working hours (for example, if only half of the traveling time is paid Key => traveling; Content => 50)."
msgstr "在一些活动减少工作小时数的时候使用（如：只花费了一半的差旅时间，则Key=>差旅；Content=>50）。"

